大學站有人睇人有冇跳閘

有朋友比人見到要即刻罰$500

［暗黑戰法］嬲撚完同我入黎

練火影跑呀唔該

跑唔切？

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

咪好似堆狗咁跳到仆街整親自己

一手fing撚開佢跟住走啦
呢啲都唔敢避，點對防暴？

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

比人拉住左